吊那星 完來nben咁能大抽

波台巨根

哇

你上面幅圖係nben，下面都唔係

唔怪得著長褲

以為佢係平時放果啲針咁幼

我認得出係你條撚黎

唔好再貼nben張相

4.5

ben 哥不嬲大碌

你點知的

屌你老母

唔係我嚟

呢個唔係佩xx主席咩?

圖左係我

好心修下啲毛

我條仔鍾意

丸子熊